平安夜畀人放咗飛機

一個禮拜前約定
佢話自己報曬更返工，但24號中午可以同我食飯
本身都冇諗咩，諗住真係食餐飯就算
琴晚凌晨先同我講話轉咗更，同唔到我食
原本覺得冇咩嘢，但頭先望到自己好傻咁準備嘅禮物同聖誕卡，望下望下就不禁流咗幾滴眼淚
我知佢一直當我朋友，我都知佢唔會對我有感覺
但我都係好犯賤咁對佢尚存寄望，覺得佢總有一日會察覺我嘅好
到頭來都係自己嘅一廂情願
好痛苦

去行商場

放棄佢啦

唔好唔開心啦 既然預備左禮物 咁下次送啦 實有機會

再約佢食飯

之後仲有個同事飯局
好想唔去
唔知要用咩表情面對佢

絕對明白樓主感受
小弟近排都係咁 約左個女仔去玩
結果臨玩前一日話唔得閒約下次
但明明佢嗰日仲同fd出街玩 尋日仲同一個男仔去街
忽然覺得自己好撚On9

我想講 真係有心嘅 點都唔會隨便放飛機
除非佢根本唔想同你出啦

I know that feel bro

I know dat feel bro x 2

咁有心準備禮物

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》